龍門資源分享中心只由四人管理巨款，捐款去向不明，成人血饅頭

#龍門斂財四人幫
#開頭請完手足之後全部炒晒
#只係當手足係工具
#過橋抽板
#富臨TeamB
#請手足去富臨旗下酒樓食飯
#大家淨係識屌饅頭雄以劉霞之名收捐款
#大家淨係識屌612管理金錢不當
#龍門吸咁多人血大家仲當睇唔到？
#渣哥光榮杜文澤都屌龍門
#原來佢地係分化撚
#求手足在天之靈保佑我一定要拆穿呢個食你哋人血饅頭嘅仆街張俊傑😢🙏🏻
#請大家去龍門冰室留言推到饅頭張出嚟回應
龍門冰室 X 香港人嘅冰室資源分享中心

已FC。所有龍門收到嘅捐款，包括捐款箱現金 (六間分店每日收三、四萬 ，每個月最少收一百萬現金)、現金券、和你宵利潤（每日十萬八萬，搞咗九日）、團年飯家長捐款 （最少三十萬）。另外仲有賣盤菜、五大曲奇、六大糕點、手作嘅收入，當然唔好忘記，就係饅頭將最新大計:二十萬隻糭要cap 一千萬，全部嘅呢啲收入，都係交俾資源中心處，聲稱係用嚟幫年青人幫手足嘅。

所有收益直接交由龍門資源中心管理。而可以經手呢筆巨款嘅人，只有四個，佢哋分別係：

張俊傑
張俊傑女友
張俊傑好兄弟
張俊傑好兄弟個老婆婷姐

除咗呢四個人之外，冇任何人可以接觸款項，亦只有呢四個人可以操控款項去向。

冇錯，全香港，超過一半黃圈都可能捐過俾佢嘅龍門冰室，粗略估計，由張俊傑走紅呢半年以來，超過一千萬嘅捐款+收益，只係由張俊傑四個自己人負責處置，無人監察無人問責，從來冇透露過收咗幾多、用咗幾多、用咗響邊。亦即係話，收返嚟嘅錢，呢四個人無論點用，用响邊，都唔會有人知、唔會有人過問。

呢四個人之中，除咗張俊傑女友係淺黃之外，其餘全部從來都冇去過任何反送中遊行、冇參與過任何抗爭活動，更加遑論係手足。而偏偏就係呢幾個連黃都稱唔上嘅老屎忽，操控住龍門收返嚟嘅巨額捐款。冇任何手足、冇任何年青人，除咗呢四個人，冇人知道龍門捐款嘅去向。

資源中心最開始嗰陣請返黎果班辛辛苦苦建立中心嘅手足，見完傳媒開完荒之後，已經全部變Condom，全數被張俊傑辭退，換上自己人幫手管理。只係剩返一個Yo，張俊傑幫佢俾咗兩萬蚊學費，佢已經埋咗張俊傑堆，做咗饅頭張嘅心腹。

張俊傑女友係辭去全職會計嘅工作，響資源中心幫張俊傑手嘅。明明可以請年青人負責嘅工作，點解要炒晒班開荒牛admin，然後叫自己女友辭職幫佢手？咪就係搵自己人嚟齊齊斂財囉。球證、旁聽全部都係張俊傑嘅人，點夠佢玩？

另外一個小插曲，響龍門團年飯當晚，唔止一個人親眼目睹，家長捐咗一個全新嘅銀包，裏面有張$500紙，婷姐當眾將張$500紙抽咗出嚟自己袋走咗。呢啲人當眾都可以咁肆無忌憚，你話佢哋閂埋門，會將啲捐款點處置？

張俊傑最近宣布開咗一間Limited by Guarantee分司➡️
亦即係話，由而家開始，張俊傑可以同星火同612一樣，光明正大咁收取大額捐款。唯一嘅分別係，張俊傑只要一句「啱嘅就做，不作解釋」就無需向公眾作任何交代到底收咗幾多錢，用咗幾多錢，啲錢用咗去邊。而所有收返嚟嘅捐款，四人幫可以响冇任何監察機制之下，任意操控。Btw，呢間公司嘅持有人係婷姐。

冇團隊、冇包括手足、冇包括年青人，只有四個自己人兩對couple唯威喂私相授受。點解可以就咁將巨額款項，交俾嗰四個人？點解可以就咁就俾佢成為同星火同612齊名嘅捐款平台？仲要係當中有三個連名都唔知係乜嘅人嚟嘅？！

龍門支持者們，求下你哋唔好再做荷蘭叻，我懇求你哋，就當係代手足在天之靈問個清楚明，就算你哋再相信張俊傑，係咪最少應該叫埋另外三個人一齊企出嚟驗明正身先？都唔使佢哋交代收咗幾錢同啲錢去咗邊住嘞，資源中心係正當公司，呢四個人係公司高層，一齊企出嚟，同大家打個招呼，高叫一句五大訴求、缺一不可。佢哋光明正大咁收咗一千幾百萬，要佢哋企出嚟光明正大咁同大家見個面，等捐咗錢嘅你哋知道，到底姓甚名誰係咩人嚟負責你哋所有嘅捐款及義賣收益，應該係非常合理嘅要求，我諗唔到張俊傑有乜理由拒絕。

張俊傑，係光明磊落、係問心無愧，對得起手足在天之靈嘅，就唔好撚再縮啦！請連同其他三個全權負責處理捐款及收益嘅資源中心高層，光明正大咁企出嚟面對公眾！

更多資訊請前往Facebook group倫敦人西先生手記：

屌你，收皮

樓主有帶餸入理大煮飯？

私怨大曬！反抗政府？不了

你驚唔驚死咗之後落地獄？
你老母臭閪冇證冇據已fc? 你以為cap張圖寫隻字就係證據？
你老母做雞tim la (已fc)

係啦叻啦 咁樣就搞得冧黃圈啦

所以咪話全民勇武,
以前都係捐獻外判式抗爭, 成效唔大, 仲要比樓主呢D人分化

自己諗

你好撚廢喎屌你老母 又返工喇？早更？ 扮唔到自己人架 收皮啦你

入去理大要叫晒傳媒嚟特登影佢煮咖喱？
PR Show嚟渣

假到呢, 幾張DIY圖, 已FC
仲要用D咁既ACC 上黎POST.............

Good morning Sir!

直接block

屌好撚煩啊＿

眾新聞

係咪on9
啲語氣咁似廢老

今日第幾個講龍門

喂娘子，出黎睇分化po呀。

老實講我就去過龍門做過幾款手作
一隻羊毛氈公仔
初學整撚左兩三個鐘
人地特登有個導師教撚埋你點整
比晒材料你
你hea整又冇人會屌鳩你
做完既作品又可以自己決定比翻幾多錢佢地攞走
我想講出面學手作你自己都要比學費啦
人地比埋人工你
$60一個鐘
出面萬寧都係$42/44一個鐘
佢幫左幾多唔蒲得頭既靚仔你唔講？
有啲Auntie見咁荀特登問下可唔可以join多幾班
佢地都話後生仔優先
最重要係做手作既靚仔學到既技能
授人以魚不如授人以漁
人地唔撚淨係比家用你
係教撚埋你點樣自己去搵食呀仆街
PS依家唔知個資源中心搞成點
純粹年宵上去整過手作

認同叫佢透明度高啲
或請一兩個出名、信得過既kol 有份睇數

但佢哩啲自己人睇番哂好合理
有幾多野唔可以揚

拉

證明共產黨對黃色經濟圈真係無計

你哋拉嗰啲記得用不推文

原來寫隻字就算fc咗
樓主老母係雞(已fc

證據呢？
鳩噏當秘笈

捐612都好過捐畀龍門

龍門話自己係良心經濟圈
冇話過自己係黃色經濟圈

好有睇緊中共寫法輪功果種文筆手法

使唔使筆錢過一過樓主手先。

五毫子係街執都有啦 撚樣

利用分化技倆打擊敵人。
共產黨教的。

又係 sun leu

最好一個post捉多幾隻露底五毛

新account攪風向

你有你抹黑 繼續食

咁你做左未

好撚簡單
信龍門既咪繼續 唔信既咪幫襯其他黃圈 無撚有衝突
唔撚好以為咁就搞得冧黃色經濟圈啦傻閪

再見啦P牌

中聯辦賤種共匪狗賊含家產

牙蛇有入理大㗎

今時今日仲玩批鬥，鬥黃
黑警898

每日一篇

不推post
順手diudiu樓主老母

好撚尷尬
龍門都走嚟分化
做多陣功課先喇樓豬
拉

抹黑龍門! 樓主拉

一早講左啦

係黃絲鍾意買贖罪卷姐

共產黨：槍打出頭鳥

共匪一早查緊佢
如果龍門食人血饅頭，佢有做仲唔爆料咩

Morning sir!

倫敦人西先生.....

五毛死全家屌你老母
死返支那啦

叻啦，一句已FC 就當係真。

拉。

轉頭炒撚晒車
成班又當睇唔到

算尻數啦你 又浪費一個帳號

我保持行車距離先
但主觀咁講⋯⋯⋯啲圖真心好似藍絲整開啲9up圖

啲排版內容農場到呢

黃店我幫梗，耶穌都阻我唔到，我話嘅

原來黃店只有收入,沒有支出

幾撚似藍絲d 假新聞

特登入黎block人

已FC

屌好撚正

笑撚左 俾埋d錢你管好唔好

呢d post引五毛一流
一網打盡

一見到第一句已FC已經知唔駛睇落去

即block 分化五毛樓主

哦 拉 → blocked

我信龍門啊
吹咩

其實醒少少都已經分到邊d係五毛文
低質既味道出晒來

繼續幫襯黃圈，唔好比佢哋拖垮到

杜汶澤除咗話龍門啲野難食，仲屌過龍門啲咩？

渣哥又屌過龍門啲咩？

潛埋撚水
哂鳩氣啦
各位請拉

分化POST, 拉, 要作都作好啲

收皮啦5毛

見到第一句已fc已經無睇落去

整d圖仲要咁撚藍屍味，屌你老母死撚開啦

睇咗開頭少少就已經覺得勁藍絲五毛feel
老屈都唔好做到咁假
臨記都係演員
你咪當lihkg啲人真係好似藍絲咁樣咁蠢先得㗎

樓主，祝你全家染肺炎死！

盲信龍門

分化夠未啊pr公司
你啲圖先pr味重啊 自己睇下啦

佢就算係cap 水都係一蚊唔撚比你班藍絲狗啊 吹咩 藍店等執粒啦 垃圾

點解呢啲垃圾post都有得上熱門
屌佢都廢9事

show 你老母，你有入理大做show ar?含撚la 你

好底汁呀, 上面講到幾千萬生意, 下面又話人係銀包拎左張500蚊
幾千萬生意我拎張500蚊紙用黎點煙啦

浪費左人生幾分鐘睇左啲圖
好私怨mode
張生女友係咪得罪過開post果個

上渣哥，66 HOT POT fb睇
睇渣哥前睇左龍門最近2-3個星期既post先

成堆tg channel咩野都無
龍門真係咁一早係各大channel公審緊啦
真係想啲物資去到前線手上，五毛樓主咪自己親身去前線派囉
on撚鳩

笑撚左 d用詞語氣同排版
可唔可以搵d專業d嘅人做

我話撚知你偽黃定食人血饅頭
總之你夠膽舉支黃旗出嚟 我就幫襯
傷害過手足另計
大家要記住咁樣先可以令商家向政府離心
先可以做到黃色經濟圈嘅目的

咁多時間心機點解唔搞對家先？
光復咗先慢慢清垃圾囉 定係你唔想光復香港？

又少一個5毛ac

#240511

免得五毛改名又呃過人

過主啦

好撚慘 寫咁大堆嘢 一個認同嘅人都冇

俾藍絲睇嘅篇嘢？

fb個group d 支共打手好撚恐怖

所以證據呢？

睇到費事睇

比自己人四人管理巨款先安全呀
唔通搵埋d三唔識七既人（例如樓主）管理？咁就好危險啦
樓主係咪popo黎？

好驚黃色經濟圈？
Block拉bye

樓主有無捐錢比手足
樓主有無請手足做野, 時薪唔可以低過200, 賺左要不計成本100%比晒手足
樓主有無送口罩比手足, 每人每日要最少4個, 要送埋比所有手足屋企人
樓主有無租樓比床位手足, 每人要最少400呎空間, 唔可以收租
樓主有無比打本比手足做生意, 最少50萬, 蝕左唔可以炒人你自己食晒佢
如果唔係一定係食人血饅頭

係，睇字都feel到好嘈好煩

真係炒晒手足既話
點解會冇手足出聲？

分散投資降低風險

繼續捐錢，錢多冇問題，冇錢嘅去食個免費飯，大家擴傳

我係尻撐黃店呀，點呀，唔撚得呀

日久見人心，5毛學好中文先

藍絲式文宣
當連登仔個個係低智廢老
再加上...眾新閒

大家覺唔覺樓主老母行得好前

眾記唔係正常嘅咩

樓主老母係雞（已fc)

資料來源：樓主前老豆。

樓主全家得佢老豆係淺黃，全家都係深藍，阿媽做文X報，樓主做大X報。佢老婆同老母都係雞，有次佢畀咗五百蚊（新淨，喺手足度呃返嚟）自己老母，想幫襯佢。呢啲人連自己老母都唔放過，正一仆街冚家剷！（已fc, 人血樓主頭先已經幫襯咗自己老母。

過幾日就再去龍門幫襯先

已block 不推文

真係好多P牌會員number > 250000 妄想出黎帶風向

上次批鬥中途失敗左，今次用新主題，等睇下次用咩方式批鬥

做5毛已經夠賤，仲要做隻一眼俾人睇出嘅？死 L 咗佢啦柒頭

好L on9, 帶風向唔係咁做架
拉

好野 繼續捐多d比佢地啦

鬼account
唔係講樓主，係講Facebook 果個

睇標題已經知係藍屍文宣

篇文一睇就知唔係自己人寫
好似以前考作文咁，要夾硬寫啲四字成語同金句落去博攞分一樣
呢篇文就夾硬塞啲黃絲會用嘅字眼落去，好唔自然

繼續分化囉
信你都on 9

三毛
經濟咁差有冇比人減人工

收皮啦咁樣就想抹黑到黃店

幫下你
推

嘈乜撚姐
佢食到人血饅頭咪多得班人俾錢佢炸嗎
消費之前冇經過思考嫁？ 你唔俾錢佢 佢邊有得食

負評 block 不推po 上一頁

善用起底功能

唔撚洗帶入面都大把傳媒啦5毛

出文格式行文用字同個八婆gp主anita wong一模一樣, 根本係分身黎

起底望下
咁耐唔開post
一開就開藍屍文宣

人account 定鬼account
唔使人教啦

講緊樓主定係被樓主轉貼既FB?
起下底望下咪知囉

Show Blocked User - UneFleur

之前批黃色經濟圈就一日幾個新聞 見動搖唔到之後d 評論就唔再出 跟著跟全部出晒批龍門渣哥光榮既料 仲要用眾新聞依d fake new 網站 諗住打唔死黃色經濟圈再打死出名果幾間 等佢地無得逆市壯大

樓主你做隻五毛都做到幾失敗下

翻譯：

龍門老細唔比錢我睇/使所以係食人血饅頭

睇到啲圖就知一浸藍絲味

tldr ....拉

最近咁多分化新聞,你地自己諗咩事喇

知道咁多野，一早自己落手開波，洗鬼上連登開 post

好驚黃色經濟圈咩？

分身acc

咁你有冇入?

嘩! 原來佢係咁㗎! 多謝樓豬! 我今個星期日日去用錢懲罰佢先得!

寫一大堆野分化又幾有心機

sorry睇錯做點新閒
自

有時間就睇下地區藍店有冇同反民生派圍標貪污啦

屌你老母全部圖可以自己製作
要就出黎露面屌

一睇就知呢期無乜搞作就出動集團式抹黑"黃店"
而家就拎渣哥光榮杜汶澤做槍
搞死左龍門就會搞佢地三個

不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯
係真黃店定人血日子耐左自有分曉

負評樓主

重點係呢句 有少少mean 但澤哥其實只係屌龍門難食姐
#渣哥光榮杜文澤都屌龍門但有眼見龍門老細真係好出位去幫手足
諗唔到有咩可能佢會係偽黃
同埋不割蓆

跟手俾返啲人講嘅嘢黎正視聽先
[有圖] 而家對家將矛頭對準渣哥，渣哥出聲明霸氣反擊，其實藍紅店係咪真係好唔掂？

渣哥暗串龍門咁渣哥係咪五毛熱狗共諜黎？好心痛

推乜9，自己去舖頭問囉

good morning sir

hi sir

block左先

食屎la 3毛 拉

就係有你依d垃圾日日批鬥，令到香港抗爭只係個笑話

又嚟
每日幾個龍門分化post係咪當人on9

哦

中共增加撥款，五毛又再發癲

龍門同人西,我信龍門多d 囉, 拉

低手左啲....

咁多時間挖同整理呢d野
但從來無見到呢d人去分化藍屍挖藍屍料

我諗anita啲post係計字數
有稿費

pr公司做嘢

之前都傳話個八婆
係開pr公司 專做打手
(我都已fc)

推

啲字同圖既設計顏色同啲藍絲文宣一樣
露曬底

屌人人血D文宣同藍屍d圖一撚樣，知咩事啦

倫敦人西先生手記 facebook

啲錢唔俾自己人管唔通俾你管唔係淨係俾信得過人睇你先驚啦下話

我覺得佢做咁多野 就算自己賺千零萬都好合理

好多藍絲都賺好多 但無做野

黃色經濟圈行之有效所以共狗派人玩分化
食屎啦你.jpg

笑撚死我啦屌你老母

樓主唔記得揾你同事係頭幾個reply帶風向
柒到

摺埋啦你

樓主的ac得兩個post

一黎就長篇大論抹黑

當人傻？

人地同612 一樣會幫好多手足!遲下可能都會買音響!
點解要分化🤪🤪🤪🤪🤪

罕見低質抹黑，幫手拉先

都唔係樓主寫架喇，對家咁多資源，大把錢請人搭個大棚，跟手寫戲本

其實你係咪以為黃絲日日食飯前都會叫正大訴求缺一不可，黑警死全家先食飯

做多左喇

邊個仲堆

開post嗰個咪係囉

藍絲級文宣？拉

不如講下樓主除左識批鬥同路人唔夠佛心之外做過咩

推撚錯咗 拉返先

喂樓上都話做過手工藝
課堂體驗好好喎
點樣人血呀？

咁熟PR行情既你？
你做PR架？
呢個post收幾錢？

大家入嚟block ac啦

又鬥黃？

人地入理大幫人時又唔諗下？成日話做show，人血

有時間諗下點幫手足好過捉鬼啦

唔like龍門既咪捐比星火，612，立場囉
再唔係直接捐比手足囉

分化夠未呢 死5毛 冇人信你 走啦

分化

梯主遲咗幾日喎

第一句就已FC

拉
blocked
大部分黃店都係中小微企
唔係兩三個人揸數就係老闆自己揸數
快啲批鬥埋佢哋啦

喂喂 要分化一次個出曬啦，唔洗逐個追擊
橫掂都係block 唔洗我地分咁多次block呀

too long
拉

55
哦
閱

又一隻

好撚煩呀屌你老母, 廢話一堆, 全部看圖講故事

明顯pr 公司搜資料後 --> 做故事 --> 分化post --> 5毛 藍絲 推post --> 呃 淺黃 比藍絲group 做宣傳

因為中聯辦order 邊個岩岩上任 好驚香港人團結 果個呢

估唔到comment咁一面倒

雖然知會比人屌五毛
但我想講如果大家真係信西方個套民主制度
check and balance真係好重要
任何人有權力冇制約
都會腐化

希望黃圈要有多d透明度
盤數大既話
真係要搵d專業人士黎睇

Push

辛苦晒啦死黑警你今晚全家中 中國武漢廢炎

點呀，又邊個比人屌得最多嘅fb grp copy翻嚟？
咁唔見得人連grp名都唔出？

我淨係知龍門D野又貴又難食，一定冇下次

更多資訊請前往Facebook group倫敦人西先生手記

此po已完

240511 甩p ac
仲要po都未開過

咁好心機就屌左藍店先啦

原來又係條死gay佬分化撚

呢三個字就係證據: 已FC

咁你想幾多人管理款項? 4000 人好冇, 4萬人好冇?
人地紅磡間舖俾人搞, 人地冒險入poly 煑飯呢啲又唔見你講?
拉得

呢個係一班同人西有私怨既人form 既gp黎

龍門都話貴, 清食開二手飯?

燈油火蠟唔洗錢呀
伙計出糧唔洗錢呀
成班on99😒

一陣食龍門先手工雪菜

又block多件

五毛又係到分化
只係今次間野大家都知係老屈
平時比五毛屈藍個堆大家又有無諗過呢

風向撚 分化撚
=風化撚

其實樓主係咪倫敦個男怨婦？
睇得多真係人都燥

我都唔信龍門條友 但連登唔比質疑張俊傑的

睇埋倫敦臭撚個post, 會發現入面comment係夾雜住好多真過氣熱狗係入面

期待凄風化撚出面

唔係私怨
直情係藍絲式抹黑

分化撚

當時咁撚亂，入到去隨時charge 暴動，唔見你入去？

低質分化

明曬

係黃就得啦

因為佢係一間商業公司
唔係慈善機構
個老細係商人
唔係聖人
我哋係凡人
亦都唔係過嚟祝聖

再講吖 捐錢班家長
都未撚出聲

成班打手係到做野

推你老母臭閪
拉

傻鳩

同藍屍垃圾圖19樣

樓主都on lun9
下下無證據/可以自製既證據/無實名認證既指控全部都要澄清

我屌你老母買個data centre都唔夠儲起你d 濕鳩假資料

根本龍門冰室嗰老細係有問題
相由心生
仲有咁出位搏咩

打住幫手足既旗號去收錢
但係有事就用商業機構嚟做擋箭牌

你失敗左喇，由頭寫過啦

Blk得

拉，pr仔抹黑唔係咁玩架：）

引戰post到呢～

完全封鎖, thx~ 😉

樓主咁關心手足，同你個account唔係好相似喎

而家有咩事呢其實？
佢屌鳩抗爭者 定反對繼續抗爭？

借抗爭撈油水邊有問題

有邊間黃店唔係？
抗爭？ 打仗要子彈、武器
邊間黃店有供給？

撈油水唔係問題
撈得就預左比人屌同針對
無咁既能耐能力就唔好做大佬起大台

睇嚟中共有緊張今次選舉不停出post針對泛民針對黃色經濟圈 近期block咗好多熱狗、白票黨

捐比佢因為信任佢
完

啲五毛最興羅織大量所謂罪狀（多數斷章取義真假夾雜）

要你同佢泥沼

On撚9

撐龍門

個陣入理大都要叫傳媒？

d五毛咁撚廢，浪費哂d維穩費

呵欠又用抺黑星火果招屈人黑箱作業
悶了 來點新的 好嗎？

屌你老母，
全家比生滋狗屌撚爆肛門流血身亡啦

批鬥成風 錯傷手足 革命勿革同路人

倫敦人西先生手記
哦，原來係咁
成篇嘢唔洗睇了，垃圾私怨page都可以攞嚟當source

d format 咁似藍屍既

捐比張生個荷包
係得嘅

我有同樓主老母情慾短訊，已FC，適時會公開

d圖明顯係藍絲quality

原來大把on9見到個老謀深算精算佬忽然變黃扮大慈善家都仲要幫佢開脫
都係嘅，唔同自認on9咩
明嘅

算啦樓主
係指鹿為馬既香港同連登
講真話無人聽

得啦得啦躝啦

612 又人血（多數人信,反而有公開條數）
星火 又人血（小人信,但冇公開條數）
龍門 又人血 （無人信,得樓主自己炒作）

睇黎都係投共最好

你知唔知咩大台？
唔係個台大 規模大
就叫大台
係制限你做乜做物
唔好xxx 要xxxx
嗰啲先係大台

龍門有無叫唔好乜乜物物？
我見就無

國難李政熙就有

樓豬係智障狗 已fc

Five mo pull

0.5拉

叫人支持良心經濟圈而唔係黃色經濟圈算唔算

低級分化

樓主老母條隊排撚到去英國啦(已fc)

我見有啲黃絲信
因為人西轉咗頭像:
"寧鳴而死，不默而生"

呢招高呀
唔知以為佢意屬勇武攬炒
其實係主張割席嘅撚屌

龍門出現係大眾視線到宜家咁多個月共產黨都只能給靠五毛去屈人
共產黨真係無用

但佢無叫你
唔好支持黃色經濟圈呀

人西會員嘅所謂"獨立思考"
僅此而已

(問Anita攞第個point打過啦
(屈 "大台"無用啦)

612 對上一條數係幾時公開

係佢眼中
可能某班人先係有良心
但借手足搵食又從來未出過嚟既人
算唔算有良心呢

呢期狂攻黃色經濟圈

藍色乞食圈應該捱唔住了，發動緊總攻

唔係私怨
直情係藍絲手法

垃圾分化文
唔好以為寫得長就FAKE NEWS都會變真
仆街啦五毛狗

屌你老母啦支那派黎嘅風向分化撚
人你老母血饅頭咩

信人勿疑
疑人勿用

如果為錢為地位
唔學華記空妯嬸銀龍咁???

收皮啦樓豬
我今晚先食完龍門
聽日再去食

屌你老母

你知唔係Limited by Guarantee係乜呀？

乜野公司都可以收捐款架

真係睇到悶 可唔可以俾少少新意

早幾日放左截至29/2/2020 條數上FB, 你可以上去望望~

仲有50m收緊息

全部都係法律援助為主
好似睇到d野

係囉個個有出鏡嘅都係PR show 黃之鋒出國演講係show, 杜文澤出片又係show, 得你一個係真黃ok?

唔知你收息定義係乜
係咪要整一盤數得返50萬先叫用得其所?

喂咪幫條藍絲樓主推post啦，真係有傻仔信就大鑊啦，btw龍門又開新鋪，我到時又去幫襯啦，繼續攬住個龍門人血論打飛機啦

屌你老母原來係著名五毛山齊士

倫敦人西先生手記
真相大白

又嚟屈毛
唔夠人講就話人五毛

咁大盤數
仲有一堆家長助養既情況下
612剩咁陰錢好正常既
我十分支持佢地拎50m收息
可以打爆嗰銀行

咁收緊息果筆錢點證明呀，屈人血咪五毛囉

話人收息但連條尻毛都拎唔到出黎仲想推post求死灰復燃

邊有屌佢
我不嬲好支持拎筆錢收息
唔滾大佢邊有錢幫手足

真係戇尻擺好舊錢就話收息，被人凍結就話人拎捐款去投資，五毛呢種乜柒都可以屌真係唔駛玩，所以真係索性厚面皮啲尻信黃店同612都唔撚信你就啱架啦

是撚但佢啦, 連TG 助養CHANNEL 摺左幾多都唔知就知條友尻啦
唔好理佢由得佢自己9 UP 飽佢

我入到黎文都唔洗睇已經block鳩咗
就係要盲撐
自己友都唔信要批鬥既話仲衰撚過D藍絲

正確態度
如果手足講嘅嘢得九成大話我都信，因為藍絲係百分百大話

入去還入去 但啲錢去晒卜尸

盤數好似清楚啲

人地講幾句又冇證據就信真係戇撚尻

經濟圈唔賺錢叫乜撚經濟圈
就係賺左都要回饋比手足
搵錢還搵錢 佢無幫手足？
上過佢地中心未？

我想聽故事，傳聞爆龍門玻璃係識ge?

覺得養大左龍門咪養其他餐廳 有咩問題
係黃有做野就得 賺錢有咩問題
證明香港人養得起黃色圈
係時候分散資源養其他鋪頭

宜家做黃要鬥慘架？

咪撚再批鬥喇

連登仔 開戰啦喂

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

推咗添 拉返

好明顯2020年維穩費出左

又用人血饅頭呢啲2014年熱狗常用terms
呢挫人同kol100同一時間活躍
目的就係搞分化

班熱狗唔該收皮

不願接受仲屌返出黎話龍門嘅手足係鬼
哈

屌你老母你唔配用呢個名阿死共諜

又係呢啲po
係時候逐個五毛follow了

落重料。但係分化唔到我地

Block五毛

其實藍絲會唔會鬧藍

想問下盲撐既人，同藍絲有咩分別？

藍絲都認為真理係佢地度，唔岩聽既說話就話我唔知、我唔信、我唔理、我睇唔到。

「總之佢話黃我就撐，我堅持日日食龍門」
「是但打d野就話FC左」
「一定係五毛，block得」
「我淨係睇到佢幫過年輕人，我睇唔到佢食人血」

一鳩樣

睇完我個comment，連衛兵就會話
「依家對家識得用我地論調黎分化我地」
「咁夜出黎帶風向，實係五毛」
「一定係五毛，block得」
「我睇唔到呢個comment，唔洗思考，skip！」

分化post下次整靚啲再嚟過啦你

放去香討好過啦，我諗年青人都唔會理你

佢個page 咩倫敦西人手記， 睇多幾睇就明

有人澄清左，佢都係繼續抹黑
居心好明顯

看圖作文咩證據都無都叫盲撐 定你係盲呀

樓主係死賤種
老母俾狗屌

樓主食開屎，已FC(FC埋個FC）

解釋下點解同龍門合作既兩個義務導師都公開指控佢

好煩

其實你哋唔覺啲字體係藍屍字體咩

做生意賺$天經地義

我嫌佢賺得少添

五毛

乜出啲咁既post都收到錢？

已fc,樓主係仆街冚家剷,有無人叫樓主先走,佢來頂,頂嘅一齊死去地獄

分化post

樓主係五毛係鬼

唔好玩啦

唔解釋捐款去向

DAY 1 香港人就知自己捐D錢分分鐘中伏,

星火都比人告嘅時候怪人唔解釋去向,
大家心知肚明

我的分析也是

原全無人理樓主 抵死